有無人覺得戲院好嘈？

唔知由幾時開始 想搵一間靜少少的戲院
可以全場靜哂咁睇一場戲 都變得好奢侈

近年的戲院 會見到好多依啲現象

1. 傾計
討論劇情 再一邊講一邊笑
不論咩年紀 小至中學生 大到C9 都會傾

例子:
有次睇鬼片 週圍女生 將會有少少恐佈
已經講定好驚 好不安
然後 後排男女再瘋狂傾計
最後開到聲 指住佢問佢地講完尾
最後都唔會收聲

又試過 前5,6行 成班細佬大聲傾計
家長旁人都不理

2. 襟電話
特別多會係中年人仕 同 港女
啲呀叔好鐘意一面睇戲 一面襟wechat
再用speaker播返段錄音都見過
又或者隔離個港女覺得套戲好悶
用個過光到仆街的iphone襟IG

其實仲有好多 但傾計講野 已經由唔知幾時開始
變成一種文化 同只要唔係好大聲 都要包容一樣
連電影節 電影中心 依啲戲院 電影
我都遇過上述情況

利申: 有人講野 我會即場開聲屌
唔係鍵盤戰士 返到屋企 先屌人

Aggar

根本D人越來越蝗，有乜計?入左場先大大聲開薯片汽水嘅又一堆，食爆谷食到隔離街都聲到又一堆。

覺，好撚煩，而家睇戲真係睇彩數，間間戲院都有啲人渣

有次成班小學雞係度劇透

去嘉湖銀座

聽錄音真係痴線 心諗出去聽啦唔該

以前會覺得市區戲院一開場就好靜
特別港島區戲院
然後覺得新界戲院嘈啲
e.g巴倫紐 元朗

但依家 全港戲院好都嘈
仲要唔單單係蝗問題 連香港人都會傾計

試過有個醉酒鬼佬坐前面
臭到仆街
仲係咁講野

唔止廢老 中年人後生仔都係咁無品 唔守規矩 無同理心
制止佢都唔肯停，完全唔知醜

支那狗俾人鬧完都識收聲 香港果班鬧返你轉頭

依個真 屌人唔好嘈
反而變左自己係異類

去電影中心睇電影節 以為d人會正常少少識守規矩
點知個場黑唒照開手機係度whatsapp 個mon勁光

試過有次睇戲
後面坐左一家大細 兩個細佬瘋狂踢櫈
之後我擰轉頭問踢完未
個老母問咩事 之後個老頭話個仔踢櫈
然後對父母就無理過
仲要個老母用係屋企睇電視聲線 講足全場
其實唔識教 未撚生
仲要自己係一個咁差榜樣

星影匯睇咁耐剩係試過一次有人嘈住晒

而家多人左 觀眾質素愈黎愈差

父母帶細路仔入戲院睇戲應該要考牌

可能我好彩真係未撞過
不過多人左未嚐係壞事，之前咁既人流真係好驚佢執
星影匯個種質素同價錢全港冇一間比得上

去戲院睇戲最怕遇到小朋友
一定會嘈，問嚟問去不停問點解
或見到字同對白就跟住讀

電影中心朝早班廢老

講開電影節，之前hkaff向電影中心試過坐左向個痴線佬格離 會無啦啦大笑同自言自語，仲聽到佢跟住個主角唱山歌 揀位果陣諗住坐d又係自己一個去睇嘅格離實冇死，點知會咁痴線，但條友講普通話應該唔係香港人

電影節有一場 唔記得係咪大會堂
啲staff一見到啲人開手機mon就埋去屌柒佢
睇到我勁爽皮

屯門嗰啲真係嘈啲，有多人做埋啲奇怪嘢

根本生仔都要考牌
識教嘅唔生
攞綜援嘅先狂生

試過有人電話嚮勁耐先聽
使乜9 用starboy做鈴聲好型？

睇彩數

駁唔到ching

已經無人覺得？

睇minions後面個師奶不停跟住扮 幾歲啊

呢樣真

睇minions幾歲呀

只睇早場, 未遇過有人傾計

以前細個，入戲院睇戲要有"禮貌"，安安靜靜係好基本，廢事騷擾到其他人
而家D人覺得自己畀左錢就係大爺，有權想點就點，完全唔會理他人感受，而最麻煩係不論老中青都有呢種咁既人

呢d真係唔好怕，要即刻出聲屌

而家暑假，睇早場都會中招

好想有單人位
成日隔離唔係情侶就家庭
仲要講野

同埋百老匯次次播片前出個段叫你唔好嘈、要熄機既片真係好垃圾，太cutie，完全零阻嚇

我見過細路當卡通片睇，一路睇一路大聲笑

仲要播緊all around you個陣，有人跟住講好嘈

咪多得近排呢度某個post，完全零笑點 不過佢個個位講都好過套戲開始時講野

我成日都覺得應該要整段好似《黑社會》入面既入會儀式咁既片先有阻嚇力:
「愛電影定愛傾計？」 (敲鑼)
「愛電影！」
「愛電影定愛手機？」 (敲鑼)
「愛電影！」
…
「第一誓: 自入戲院之後…(如此類推，一大堆戲院守則)…如有詐作不知者，五雷誅滅！」

然後插支香攞地

有次有個呀叔係到估劇情，我叫佢靜啦，點知佢答我估下都唔得咩....
從此唔會去近住宅既戲院

去貴價就無呢d麻煩，e.g IMAX , VIP ,
MK 不去是常識

其實無關係

開薯片or蝦條黎食先正

佢以為放晒入咁慢慢咬會無乜聲
其實好清楚聽到條蝦條有幾脆